高登？乜撚野黎？

我係因為有hkg plus 先開始上高登同申請acc, 你條林早洩，人地帶比你更多人流，你就一個唔該一腳申開人，on9 無限。好明顯你係短視撚同唔識做生意

無人識

深水埗黃金隔離咪高登囉

我地只係需要一個自由，開心既聚腳地，邊個做得好就去邊，係撚柒頭覺得自己一個玩曬，早幾年無咁流行apps就可能集中佢度，屌你老母，時代會變架，林早洩你仲停喺第四空間打飛機

哦

推

賣毒撚野地方